%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Componente: cdtTheme.sty                                               
%  Autor: Ulises Vélez Saldaña
%  Fecha: 27 de Julio, 2012
%  Versión: 1.0
%  Biblioteca: cdt
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{cdtTheme}[2012/07/27, v1.0 CDT-ESCOM-IPN Plantilla para definir el estilo de la documentación de CDT]

%=====================================================
\RequirePackage[utf8]{inputenc}                      % Codificación de caracteres en UTF-8.
\RequirePackage[spanish]{babel}                      % Cambia las variables del documento a español.
\RequirePackage{wasysym}
\RequirePackage{marvosym}                            % Algunos símbolos.
\RequirePackage{cmbright}                            % Fuente de letras, otras opciones: arev,
% cmbright, pxfonts.
\RequirePackage{graphicx}	                            % Manejo de imágenes.
\RequirePackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}          % Para usar y definir colores.
\RequirePackage{wallpaper}                           % Colocar imágenes en el fondo del documento.
\RequirePackage{fancyhdr}                            % Manejo de encabezados.
\RequirePackage[hmargin=3cm,vmargin=3.5cm]{geometry} % Manejo de márgenes del documento.
\RequirePackage[Sonny]{fncychap}                     % Manejo de capítulos: Sonny, Lenny, Glenn, Conny, Rejne and Bjarne.
\RequirePackage{url}
\usepackage[pdftex, bookmarks, colorlinks]{hyperref}

%=====================================================
% Definición de colores.
\definecolor{colorPrincipal}{rgb}{0.43, 0.011, 0.129}
\definecolor{colorSecundario}{rgb}{0.58, 0.53, 0.30}
\definecolor{colorGris}{rgb}{0.4, 0.4, 0.4}
\definecolor{colorAgua}{rgb}{1, 0.98, .58}

%%=====================================================
%% Colores para las referencias del documento.
\hypersetup{linkcolor=colorPrincipal}
\hypersetup{urlcolor=colorSecundario}
\hypersetup{filecolor=colorSecundario}
\hypersetup{citecolor=colorGris}
%%=====================================================
%% Encabezados y pie de página.
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[LE]{\includegraphics[height=35pt]{cdt/theme/headerPar}} 
\fancyhead[RO]{\includegraphics[height=35pt]{cdt/theme/headerInp}} 
\fancyhead[RE]{\includegraphics[height=35pt]{cdt/theme/logoPar}} 
\fancyhead[LO]{\includegraphics[height=35pt]{cdt/theme/logoInp}} 

\setlength{\headheight}{32pt}
\fancyfoot{}

\newcommand{\smagemDireccion}{\color{white}Dr. Vértiz 12 esq. Arcos de Belén Col. Doctores CP. 06720, Cuauhtémoc, Ciudad de México, \hspace{0.1cm}{\Telefon} 5588 0211.}
\newcommand{\cdtDireccion}{Av. Juan de Dios Bátiz esq. Miguel Othón de Mendizabal S/N Col. Lindavista, GAM, Ciudad de México.}
\newcommand{\cdtTelefono}{57296000 Ext. 52004}
\newcommand{\cdtCorreo}{rabadanlorj@gmail.com}

\fancyfoot[CO,CE]{{\tiny\em \smagemDireccion \\ {\color{colorPrincipal}\cdtDireccion \hspace{0.15cm} {\Telefon} \cdtTelefono \hspace{0.15cm}{\Letter} \cdtCorreo}}}
\fancyfoot[RO,LE]{{\footnotesize\color{white}\thepage}}

%%=====================================================
%% Estilo para los Capítulos y secciones
\ChTitleVar{\Large\sf\color{colorPrincipal}}
\ChNameVar{\Large\sf\color{colorGris}}

\let\LaTeX@startsection\@startsection
\renewcommand{\@startsection}[6]{\LaTeX@startsection%
{#1}{#2}{#3}{#4}{#5}{\color{colorPrincipal}\raggedright #6}} 


%%=====================================================
%% Estilo para Parte
\newcommand{\varPart}[1]{}
\let\varPart=\part
\renewcommand{\part}[1]{{\color{colorPrincipal}\varPart{#1}}}

%=====================================================
% Estilo para las viñetas
\renewcommand{\labelitemi}{\color{colorPrincipal}\textbullet}
\renewcommand{\labelitemii}{\color{colorSecundario}\textbullet}
\renewcommand{\labelitemiii}{\color{colorSecundario}$\circ$}
\renewcommand{\labelitemiv}{\color{colorSecundario}\textbullet}


%=====================================================
% Texto para el índice y los pies de las tablas.
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\renewcommand{\listtablename}{Índice de tablas}
